大家可唔可以有番D歷史保育的意識? 千祁唔好做紅衛兵呀!!

呢個九龍中央郵政局的名牌歷史悠久, 係難得殖民地時代保留下來, 仲要中文名係右至左掛, 相當有歷史價值。但呢個名牌就係比一班無知的人拆去, 之後政府一定會整個新名牌, 咁香港又無左個殖民地歷史記憶。希望大家注意下, 以後唔好將有歷史價值的野破壞, 因為呢D野無左就無左, 拆一樣少一樣

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

幫推
我地有能力反分化政府！
推呀！

入尼睇下唔勇武我地可以點做

手足知道呢個牌係歷史遺物，咁不如去貼一貼notice ..... 你知姐 唔代表其他人知嫁
貼一貼會冇人噴我諗d staff都唔會meet走你張紙

呢個名牌已經比人找拆左